\assignementTitle{Кораллы}{20}{2}

Известно что кораллы с жестким карбонатным скелетом растут либо воде с температурой больше 20$^{\circ}C$, либо в районе теплых течений (локально повышающих температуру воды до приблизительно той же отметки)

\begin{enumerate}
    \item Почему для роста кораллов подходит только теплая вода ($t> 20^{\circ}C$)
    \item Известно, что некоторые кораллы имеют зеленый или зеленоватый цвет. Чем это объясняется, и какие преимущества дает.
\end{enumerate}
